北京批英國反覆炒作BNO問題 搬石頭砸自己腳

英國政府為符合BNO資格港人而設的新簽證，將於本月31日起接受申請。在北京，外交部發言人趙立堅表示，英方違背承諾，一意孤行，反覆炒作BNO問題，干預香港事務及中國內政，只會搬起石頭砸自己的腳。 趙立堅重申，對香港的光明未來充滿信心，任何勢力、任何情況都動搖不了中國政府和中國人民維護國家主權、安全，維護香港繁榮穩定，反對外部干預的決心和意志。

英國腳指爛未

甩左兩隻指甲

其實就快31日

不斷都係中國係度炒作

你隻香港腳爛啦

屌班支那狗仲唔出招，比全世界知道支那淨係出嘴炮

其實如果真係用石頭砸自己隻腳，咁應該叫英國做多啲，整到自己隻腳爛。偉大社會主義祖國做乜要為英國佬隻腳擔心？

堅決維護自身居英權益

調轉咪差唔多，中共打壓香港人權但英國都阻唔到

又玩腳

幾時有反制措施

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

淨係走錢無用，人都最好走埋！！你每年最少響香港幫佢賺緊 18 萬，當一蚊都唔加你，做 45 年野係 810 萬 仲未計你養仔又要洗 400 萬，又未計呢個只係你份糧，仲未計香港班人渣老細用你既血同汗賺既大量財富 *班 pk 可能比1蚊你但賺緊4-5蚊 絕對唔好睇少自己，你淨係個人走都搞死港共 更重要係，你走香港班仆街藍絲要頂埋你交果做稅 (that's why 屯地波要加稅)，到時班賣港賊佢地就真係活響人間地獄

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

都未開始

等睇萬人空巷去領事館攪visa

應該網上搞掂

都2021年啦

顧掂自己床板夾春袋先OK？

英國之前先出文反駁咗支那d錯誤指控
駁唔到又嚟耍野蠻

人地砸自己的腳
你唔係好開心咩

又黎

英國政府為 BNO 出長文屌柒中國及港共政府

駁唔到唯有耍無賴